耳機換線一問(入門新手)

之前買左fender fxa5 耳機但條線接觸不良 衣家想換條線但又唔太清楚要去邊到買同試
想問吓我budget 500左右有無啲咩好介紹
同埋邊到有得買 唔該曬 (MMCXi)